Pour assurer un niveau de qualité des documents, nous nous devons d'imposer un certain nombre de choses:

\paragraph{La forme}

	C'est le visuel, qui dira au premier coup d'oeil si le document à l'air correct ou non.
	Pour avoir un visuel de qualité, nous utiliserons un modèle, composé de la façon suivante:
	\begin{itemize}
		\item[Page de garde:] Celle-ci sera composée du titre du document, suivi par la liste des membres du projet, puis par la table des matières.
		\item[Contenu:] Le contenu sera divisé en parties et sous-parties, selon la pertinence et le besoin de clarté.
		\begin{itemize}
			\item[Partie:] Une partie contient une fraction importante et semi-indépendante du contenu. Par conséqent, un saut de page sera effectué avant le début de chaque nouvelle partie.
			\item[Sous-partie:] Une nouvelle sous-partie représente un changement léger de contexte, le saut de page n'est donc plus souhaité (il serait en effet nuisant à la clarté globale du document). Pour toutefois garder quand même une séparation visible, nous insérerons un espace d'une ou deux lignes entre chaque sous-partie, afin de rendre la séparation visible mais non nuisible.
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	
\paragraph{}
\paragraph{Le fond}

	C'est le contenu des documents. Celui-ci sera, comme spécifié précédemment, découpé en parties et sous-parties selon la pertinence.
	Le découpage prévu peut être exprimé de la façon suivante:
	\begin{itemize}
		\item[Partie:] Changement de contexte important. Une nouvelle partie sera donc démarrée au début de chaque nouvelle tâche composant un livrable
		\item[Sous-partie:] Changement mineur de contexte, qui sera appliqué à chaque sous-tâche des tâches précédentes.
	\end{itemize}
	
Seront exemptées du découpage précédent:
\begin{itemize}
	\item[Les tâches de rédaction], car ce sont elles qui réalisent le document, et ne font donc pas partie du fond, mais plutôt de la forme.
	\item[Les autres tâches à dominante \emph{fond}:] elles sont par essence plus liées à la présentation et la visualisation du document, et sont donc présentes tout au long dudit document. Il n'est donc pas nécessaire qu'elles apparaissent dans le fond.
\end{itemize}